[手錶撚] 支持住呀！唔好停呀！

有無抹油好介紹呀
戴junkers 6050，撞到錶面都花晒裂晒想換

junkers 花撚哂路過

用水蠟摔，又換過一次面，不過仆佢街唔實而家唔岩位卡唔入個玉